{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 럭셔리호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約をしなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これにより発生する不利益は当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音発生を控えるべきです。 客室での物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 客室ではネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できます。 構成はアルマーニ、シャネル、ルイ·ヴィトン、バーバリーなど様々なブランドの客室があり、VIP客室にはテラスとマッサージチェアが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意するべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音発生を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "客室での物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室での物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはテラスとマッサージチェアが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 485
    }
}